http://ef.v.avn.me/

Напишите простое приложение "доска объявлений", в нем должны быть регистрация, вход только для зарегистрированных пользователей.
На главной странице пользователь видит все открытые (активные) объявления, так же у него есть страница с его объявлениями и предложениями

Пользователь может оставить объявление о продаже(поля Bulletin: Заголовок, Содержание, Изображение, Цена, Статус).
Так же любой пользователь может создать предложение для уже существующего объявления(поля Offer: Заголовок, Содержание, Цена, Статус).

Пользователь создавший объявление может принять любой из офферов выдвинутых на это объявление, тем самым он закрывает объявление и и все связанные с ним офферы кроме выбранного переходят в статус отменен.

Можно использовать стандартную аутентификацию Laravel, страницы должны быть закрыты Middleware, которое проверяет пользователя на аутентификацию, можно использовать любую БД, но предпочтительно mysql,либо mongoDB. Требований к верстке страниц как таковых нет, желательно использовать bootstrap. Использовать PHP7 . В работе покажите свои знания ООП.